【動畫】光頭叔大戰打尖青年爆缸血染油麻地

【動畫】光頭叔大戰打尖青年爆缸血染油麻地

打尖唔啱，不過打交一樣唔啱！6月7日星期四下晝5點幾放工時間，港鐵例必逼爆人，有唔少打工仔喺油麻地港鐵站月台上落車嗰時，就見到月台地下有一大堆紙巾同鮮血，都咪話唔驚，原來有人懷疑打尖俾人喝止，兩個男人大打出手。

目擊事件嘅乘客蕭先生話，一位戴眼鏡着白色恤衫嘅光頭阿叔喺月台等升降機；嗰陣有位着白色Polo恤嘅後生仔一支箭衝埋去唔排隊，阿叔即刻拉番佢出嚟要佢排隊，後生仔一聲唔出就郁手打阿叔，「打到佢爆晒缸！」

另一名乘客韓先生見到阿叔左眼角流晒血，件恤衫都染滿鮮血，阿叔不停鬧個後生仔：「狼到你咁樣，我殺人呀而家，我叫你排隊咋喎，你唔排，咁樣打人！」

港鐵職員趕到了解，但阿叔同後生仔仲喺度互罵，對話大致係咁嘅：
阿叔：「冇打架，係打人！」
後生仔：「我良民嚟㗎！」
阿叔：「打人仲叫良民？」
後生仔：「良民唔可以打你呀？你樣衰鬧事！」
阿叔：「嗱，佢話打㗎，個個聽到㗎！」
後生仔：「咁點啫，我做得出怕乜認啫！」
光頭叔：「你死梗呀你，你一定坐監！」

職員驚佢哋再郁手上前調停，冇幾耐警員就到場調查，最後兩個人涉嫌喺公眾地方打交，兩個都拉，51歲姓陳阿叔同28歲姓莊青年均有受傷送院

唔怪得腥港越嚟越冷漠
根據目擊者既口供, 明明就係個打尖後生仔一句都無講就打鳩個阿叔
咁都可以被告 兩個人涉嫌喺公眾地方打交

之後唔撚駛講 , 啲黑警又兇鳩兩個人 , 話和解算撚數 , 否則你兩個都好撚大鑊 !

之後 阿叔 就乜撚都輸哂

捉人地打尖 , 被打尖既人打爆眼角, 被月台既人以為佢係痴線佬打交, 仲要畀黑警兇

最後呢 ? 伸張正義 = 自討苦吃

後咩生仔 睇佢衣著打扮成隻波台狗廢中咁 香港最多呢啲垃圾 一出ssp通街都係

隔離個poat 屌到個呀伯仆街
係咁話打得好

個衣著 似係 蝗新移民

腥港人 越嚟越冷寞真係唔係無原因

捉人地打尖 仲要網上被無理批鬥

成件事 個阿叔有咩得益 ?

唉

似係連登仔問題多
其仔都係幫個呀伯多
連登就話打廢中打得好